肥媽話'乞兒雞'係冇文化，應該叫'叫化雞'

屌你老味

on9，叫化仲無文化

乜撚野叫江珧柱

乾瑤柱我就知

叫'肥媽'係無文化，應該叫'胖娘親'

叫乞衣雞係廣東話文化

叫化雞 你返支那啦

肥媽應該叫做臭化雞

臭化閪

叫佢臭化雞仲好添

碼頭咕哩學人講文化，真係人唔笑…

江瑤柱

胖娘咋, 親都無

冇錯

Source:

呢隻菜根本就係咁

肥媽做開雞 緊係比人叫化左做雞

唔知邊撚個做開雞頭
唱埋哂啲何b歌

肥媽咁有自信 其實佢知唔知醜

又係呢啲撚屌知啲唔知啲教壞細路
等同咩嘢婊子就唔係粗俗
都係香港中文教育亂教「書面語」概念之過

有什么问题
你们香港早晚是咱們的 當然要跟主人規矩

做乜變哂㕵字

臭化雞

收皮啦葡國雞